今期爆房真係好撚抵玩！

56舊超級大海景 加埋個免費早餐

有啲仲平撚過時鐘

which hotel?

大撚把喎巴打，我廢事賣廣告

四星都係兩舊水

葵涌有d 隔涉酒店係好平

一間就廣告啫
你十間八間就ok啦

門口仲要有得泊車勁方便

巴打思路正確

同連登仔介紹爆房

我去開銅鑼灣 灣仔 間間都500有找

真
班mk仔mk妹玩離家出走再中出埋都可以影住海景打卡

真

今期唔爆，肺炎完左兩三倍價錢先爆到

俾下名啦巴打

啱啱book咗間$250內一晚，四星
之前都去過幾次，幾正，不過好隔踄

邊間有得泊車

成個post都冇人講過酒店名
咁撚驚蝕底 祝你地早日分手 唔洗爆房啦

我之前去過將軍澳皇冠假日酒店有得免泊,不過依家唔知仲有冇

講咗出黎果邊啲房咪貴哂囉
你都戇撚鳩鳩嘅

想同樓主爆房

你on9申手黨
仲屌9人

自己agoda好難咩
港島老銅一大堆

廢物

依家無
要俾$100

冇女 唔通自己一個去爆咩

Lm

荃灣個幾間都好平二百幾至三百幾都有
（唔係講緊青衣）

旺角大商場果兩間都抵屌啦 一間5百內 五星果間先七百

有冇啲自訂check in時間？
我想朝早九點就check in

悅品

對住塊落地玻璃推車真係一流。

3000變1400 海景加超大間

56舊係幾錢？

想睇圖

尖東嗰啲好多都呢個價

重點唔係間房 重點係要有女

連登仔有女？

中埋肺炎仲抵

有冇女先

喺Agoda揾下星期五至六尖沙咀
是但都有五間以上
1. Royal Garden Hotel, $420 or above
2. Stanford Hillview Hotel, $320 or above
3. The Royal Pacific Hotel and Towers, $394 or above
4. The Salisbury - YMCA of Hong Kong, $422 or above
5. Regal Kowloon Hotel, $440 or above
請下載app自己揾

咪撚就係 完全唔知做乜鳩 講就講啦 定其實分享完想我羨慕？

因為你就咁打地點 間間都咁平，真係廢事打出黎

$100泊全日？

黃金海岸 大大個錶位喺門口
海景 遠離市區有渡假feel

吹水，500-600好少俾高層房你

一係就開名一係直頭po都唔好開on99咁

逸東之前5-5個時間好正
而家無左
放工就去check in
又可以訓到晏一宴

因為買度成日都抄牌，你每個鐘落去一次？

月租都好似係7,8千

爆房有咩玩

睇下書 畫下畫作下詩咁囉

好污糟架 唔好去啊

應該好多隔離人士
中唔驚，驚麻煩

中埋肺炎 就真係抵啦

係某間被指明做隔離酒店姐

book間房打飛機都唔錯

祝佢地成為爸爸媽媽， 成家立室，
唔洗再爆房

記得開無痕，人地話會平啲

帝逸360
帝京 420
五星級抵玩

最平
跟住agoda

唔怪得唔講邊間，原來幫個網賣廣告

我覺

比你發現左

想知疫情前係咩價位？
大家又估計個價幾時會升番上去？

搵到啦好幾間都幾平吓
囡呢？

w hotel 同 ritz 有半價coupon 抵到爛, 仲有新開灣個間the hari

中國客一黎就會升

係咪普通4星都會上番5-700？

我睇都係800頂樓 連天台

屌
唔怪得有個fd 個個禮拜都放相上fuckbook
原來Sunday變sexday

市區三星平日200有找星期五六日就貴啲

Regal HK

好多都有接回港易既人

屌你老母

上星期六住完帝京
埋單480

留名睇酒店群組

仲差條女，點解決

LM學野

地鐵站隔離
四百幾連早餐

大家都爆房爆左成年啦

正

Woah diu, 老酒店。得Salisbury 間YMCA 番新左

波仔D19酒店

隔離就係壽司朗

Alva 係隔離營wo

Trip 係大陸閪wo

佢個food court 都好撚正

巴打 上面講左打地點 間間都咁平

Day use個apps 見佢睇唔到喺咪雙人床，另外d description好brief

其實都唔係呢期 都平左年幾

邊度有

包月啦